平時聽playlist會由佢播

好少會特登睇邊個唱，啱啱有把聲勁難聽，特登停低手上嘅野去check, 原來係馬明